Задача № 1 «Представление графа».(4 балла)
Дан базовый интерфейс для представления ориентированного графа:
struct IGraph {
virtual ~IGraph() {}
	
	// Добавление ребра от from к to.
virtual void AddEdge(int from, int to) = 0;

	virtual int VerticesCount() const  = 0;

virtual void GetNextVertices(int vertex, std::vector<int>& vertices) const = 0;
virtual void GetPrevVertices(int vertex, std::vector<int>& vertices) const = 0;
};

Необходимо написать несколько реализаций интерфейса:
ListGraph, хранящий граф в виде массива списков смежности,
MatrixGraph, хранящий граф в виде матрицы смежности,
SetGraph, хранящий граф в виде массива хэш-таблиц,
ArcGraph, хранящий граф в виде одного массива пар {from, to}.
Также необходимо реализовать конструктор, принимающий const IGraph*. Такой конструктор должен скопировать переданный граф в создаваемый объект.
Для каждого класса создавайте отдельные h и cpp файлы.
Число вершин графа задается в конструкторе каждой реализации.
